呢三個唔係加分，小小超同阿扑咩？

傾扑